而家應該集中唯一目標--普選

目前太多訴求 太多嘢要關注
又送中
又特赦
又查黑警
又人工島
又國歌法
又信用評級
又反紅媒

最重要係普選
哩個係目標
亦係最有效解決咁多問題嘅方法

如果各有各反 事倍功半
政府私人機構又撈埋一齊反
到頭來有啲濕碎嘢佢讓步 有啲就拖
所謂民氣就會散

故此必須集中唯一目標 就係普選

嗰啲訴求愈多
對我哋愈不利
嗰啲燈柱都加入埋訴求
愈來愈亂

普選都係捱到2047 到時又要班細路哥出黎對抗
與其係咁真係獨立OR回歸正統仲好過

家陣係爭取普選嘅最佳時機
就算撤回 都唔應該散

你咁講而家反送中咪一樣無用
中共有無咁長命都係一回事啦
香港到時點 到時先算

我冇講過無用!
只係目標可以遠D姐

四大訴求又好
五大又好
放埋一面先
而家嘅社會大家都覺得一定有做啲嘢
政制一定要改變
哩個係親中派都不能否認嘅事實
一定要襯機 集中火力
爭取普選 立法會 行政長官

咪如我標題所言
而家應該集中唯一目標 即係普選

其實我真係有d灰 對普選E樣野 小弟以前03年71同屋企出左去（個時只係個小學雞） 完全唔識 但就係咁聽到2007雙普選 結果到E家都係車尾燈都見唔到

呢個制度下普選會有用？

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

當年零七零八
之後二零一二
之後變一六一七
二十年過去 浪費咗好多時間

一個月前有過百萬人上街
零三年咁多人失業負資產都唔得啦
今次係最大機會

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

我要真普選

其實2015政改如果過左
而家都叫有得選下
雖然小圈子 但袋住先我都收貨

點解你會覺得無
一國兩制無普選先係證明咗無用

如果有普選 真正一國兩制
中國未必好似大家想像中咁反對
第一 民意可有效表達
第二 免除公投自決獨立的可能
第三 邊個上台都可 到時一樣可以收買

反而土共 民建聯 工聯會一定反對點解你會覺得無
一國兩制無普選先係證明咗無用

如果有普選 真正一國兩制
中國未必好似大家想像中咁反對
第一 民意可有效表達
第二 免除公投自決獨立的可能
第三 邊個上台都可 到時一樣可以收買

反而中聯辦 同土共 民建聯 工聯會一定反對
因為佢哋喺而家最大得益者
佢哋到時重要性會大減

我都覺得可以袋一袋
但當時民意 好多人以為可以爭取更多

但呢個普選係建基於基本法 依第一條嚟講 就算真係普選 只要中國唔岩心水 就可以唔任命喎

議會同行政會議入面都好多垃圾
一定要透過普選清一清

獨立

唔袋得啊師兄E家都仲可以叫777 佢唔係全香港人選出黎無民意授權 如果袋左出黎個個就可以公開同人講自己可以代表香港人

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

同樣 你要香港有普選 中國未必允許 但愈來愈多人要獨立 香港就有機會有普選

到時自有可以玩嘢嘅地方
例如好似泛民之前選主持可以搞到個雙委員會

唔關中國人事
心理學嚟

結果咪又係衰左仲要靠泛民 你一讓歩就等於比個位人入

要令香港人可以聘請自己的警務人員。
政府人員不是香港自己選的人，香港只會俾中國欺負。

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

警察被中國控制晒，佢哋自己犯法唔捉自己，仲點玩？

嗰時點衰呀
玩到石禮謙都話自己無能力做主席
如果選特首係咁
最多咪變委內瑞拉

你係咪回錯post?

無衰到仲點會有6月既野發生

沒有回錯。要普選嘅最大原因是因為你嘅警察被中共控制咗。你如果有普選但係警察仍然拉你逐個去「消失」，不守法，不執法，噉你有普選又有咩用？你如果有普選，就要立刻清理好警隊，要警隊效忠市民和立法會。

諗唔到點樣喺未有普選之前搞番正你個警隊。如果你個警隊正義嘅，就唔會好似而家噉。

哩啲要喺建制入面做先得
係普選先後才做到了

唔好令其他人以為送中一完
大家可功成身退
一定要普選

「哩啲要喺建制入面做先得」
哩句嘅建制係「建制派」嗎？點解只有建制派可以重整警隊？

建制入面 啫係加入政府

建制派呢個名好誤導
佢哋其實只係親中親共

今個立法會期重有一年
要快立法普選

On9, 普選冇用
睇吓基本法點規限特首先再講啦

基本法第四十八條（八）
「執行中央人民政府就本法規定的有關事務發出的指令」

你以為普選出嚟嗰個特首就唔洗聽中央支笛呀？
咪撚笑死人

所謂指令 係directives 咋
唔係命令 只係instruction 咋
有普選使驚呢啲?
基本法本來就廢話多多㗎啦

你驚佢選完唔任命好過啦

你信到時共產黨實行起上嚟只會係instruction level?
我就寧願信亞馬遜森林入面隻螞蟻都唔信共產黨

咁啫係點
你情願維持現狀 無普選?

廢除基本法
重新立憲

至於達成呢兩點可以有好多方法/手段

我而家就係見有失焦嘅情況
訴求愈來愈多
想集中普選一點

至於基本法嘅問題
我覺得唔係咁易處理
既唔易爭取大眾支持
亦未係最急需要做的事

啱嘅，溫水煮蛙非一日完成，咪講吓啲唔急嘅嘢先囉

支持

西方媒體都已經報咗 Hong Kong extradition bill is 'dead'
唔使再同林鄭玩字眼
轉為集中普選目標 繼續採取主動先為上策

採取主動
集中普選目標先為上策

採取主動
集中普選
方為上策

切勿失焦
勿延長戰線
全民聚焦普選

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

知道民意後，「訴求」其實是「罪證」。有證據中共不依法行事。香港的政策法律只是假象。有逆民的證據，便可以用以下的玩法。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

The bill is dead? Chief Exec. Carrie Lam is throwing dust in Hongkongers’ eyes – democracy is the only solution

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

728 變咗兩個

推!

東西夾擊

合則強 分則弱
divide and conquer

切勿失焦
勿延長戰線 be divided and conquered
全民聚焦普選

切勿失焦
勿延長戰線 don't be divided and conquered
全民聚焦普選

切勿失焦 don't lose focus
勿延長戰線 don't be divided and conquered
全民聚焦普選

推

應該諗 點先可以達成呢個目標
準備好流血未 其實好多好多人 都疲累 甚至自殺
依家係儲緊氣 定散緊心
政府 呢個香港 越爆越多野 彷彿已到末期
對政府 中共 藍絲 你同佢講道理 佢打鳩你
你稍為勇武 佢話你暴鳩力
諗好點拆未
諗好之後方向未 一味和理非 擴大聲音
等國際插手，救援？
其實我都好想知
時間越長 越不利
要返工賺錢維持生活 又要抗爭上街留意輿論
一開始 有人死 係激勵
之後 係無力 無奈 政府完全無動於衷
用3毛 用癲狗 用廢老藍絲 已經玩到我地心疲力盡
隨口鳩嗡下
大家加油

保重
我主張集中目標喺普選
係因為已經有不少親中派都提出政制改革先可以有效平息民憤
加上無謂同林鄭拗 暫緩 壽終正寢 同撤回 嘅字眼
其餘訴求佢一直都無理會
所以我哋應襯早轉移第一目標去普選
先得主導權
到時可再升級

民意嗰啲不必憂心
如果七一後重支持我哋嘅
無論再發生咩事都會支持
唔支持嘅點都唔會支持

有咩事最緊要be water
安全第一 切勿硬碰

正義必勝 暴政必亡

ok你集中普選，我繼續反送中

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

一 兩者並非對立關係
二 反送中已經反緊個空穀 短期之內唔會再推
三 團結聚焦先有效 分散就力弱

切勿失焦 don't lose focus
勿延長戰線 don't be divided and conquered
全民聚焦普選

切勿失焦 don't lose focus
勿延長戰線 don't be divided and conquered
採取主動 全民聚焦普選

咁所以師兄覺得可以點？

唔係對立關係又話自己係唯一目標，又踩人反送中，屌你老母

只要仲有150同iang，真普選都冇用

我認為要制度發揮，先要有適當嘅使用者

我點踩人呀? 戇鳩
送中嚴格來講已經完咗
其他訴求為副 集中目標普選
無謂失焦

所以先要有普選
加入建制 話事
哩啲嘢有普選
民意自然可以用選票監督施政

完你老母呀，邊個再講完就係分化撚，你話人哋爭取既嘢無用仲唔係踩人？
又想用失焦控制人，成場運動由頭到尾對外宣傳動員都係用反送中，唔係真普選，想開大台騎劫，你躝開啦

前面有講過

廢除基本法
重新立憲

每日咁多腥港人，到時嘅民意就係提早回歸
要停左單程證先

你又標籤人 又要人躝開
邊個先係分化?
我幾時開大台?
我無話爭取嘅嘢無用
the bill is dead 一樣係爭返來
但唔好再拗字眼啦 向前望啦
反送中完咗了
而家最重要係普選
加埋獨立調查/特赦
就算你話嘅反送中遊行 五大訴求咪一樣有普選
人哋講五大訴求 你又有無話過人哋分化?

我想要雞 但無蛋又點有雞
如果要玩民主遊戲 自然要面對民意

如果民意係一國一制
咪好似英國脫歐咁
唯有接受

係有道理，同當年回歸一樣，但...

五大訴求包埋反送中一齊爭取緊係無問題啦，因為係一齊合力向政府爭取，人哋無否定反送中呢個目標

你叫人唔好爭取反送中咪就係分化力量囉，你想指揮人哋唔爭取反送中咪大台囉，話爭取無用咪失敗主義囉

你既然唔係反送中既，覺得已經完成晒，有階段性勝利，就自己從頭搞起遊行單獨係爭取普選

而唔係解散人哋做緊既運動叫人做你自己既目標

你叫人另搞一檔普選遊行 唔係分化力量?
既然五大訴求已有普選 點解你咁排除普選?
點解唔可以轉移目標 阿拉伯之春 係突尼西亞小販自殺起 最後政權民心背向 建立民主國家 如果你嗰時喺突尼西亞 會唔會叫人專注民生問題 要民主嘅從頭搞起遊行爭取民主? 唔會 因為政治體制先係問題根源
最後 我開個post 可以點解散運動?

小貓咪，我睇唔明集中普選即是做甚麼。坐襌？你幻想中是怎樣發展？